有無巴打睇多啦a夢睇到流馬尿

點解我同大雄一樣但無多啦a夢幫手

有睇開都知多啦a夢係幫唔到手，大雄依然廢青一個

我做你嘅多拉A夢
想唔想試吓多拉h漫啲野？